民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

之前已經有聽過下pizzagate 無諗過同咁多野串聯埋一齊

亦解釋左點解拜登同克林頓可以咁猖狂

拜登亦因為已經腦退化到控制唔到自己行為 喺公眾場合見到兒童/女就控制唔到自己

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

拜登發表提名演說 誓言「不再受中國擺布」

美國民主黨將通過大選政綱: 對華要強硬但仍需共同合作

{死亡之吻}環球時報:支持拜登做美國總統

民主黨偷偷地受俄羅斯錢 批准俄羅斯收購美國最大核原料挖掘公司

原來 白兵channel 上到三千八

Justin Bieber首新歌埋直頭暗示荷李活高層（民主黨金主）個戀童風氣

推唔郁

左膠:我睇唔到

youtube個堆假卡通同3色幼稚園有冇關係?

Pizzagate d email，呢度有得search

Elsa gate

[極嚴重，求FC] 有美國華人發現 投票資格被改成‘永久郵寄’（會投唔到票）甚至預設政黨被改成 無黨派/民主黨

仲要查案同涉及呢啲嘅人無端端死咗

推薦睇呢個page

屌 香港班建制都要跟佢地學野

呢單係做乜9
之前我都有睇

問題係侵都係Deep State一員，而且同Esptein好fd

但侵話Epstein係比人滅口架喎 如果侵有份佢會唔會咁樣主動講呢樣野？

唔理邊個國家乜黨派
邊可能用郵寄投票
痴線就係路邊有個郵箱無人睇實
佢哋點知最後張票會去邊...
有啲州投票仲唔駛身分證明

民主黨話投票危險就危險啦

睇完Netflix Jeffery Epstein真係一望到有錢美國/英國佬就自動connect

侵有份爆Deep State出黎
佢有無份就唔知

好Fd咁又點
你個fd戀童唔通你就一定又係戀童？

民主黨係美國毒瘤

邊首

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

連mainstream media 都有報

Trump 係唯一一個有錢佬肯幫Epstein's victims.

Source?

pizzagate is real

Yummy MV

解說

仲有荷里活紅色梳化，Kevin Spacey
一講民主黨，華爾街精英，主流媒體同荷里活呢啲勾當，呢三樣一定係鐵膽嚟

太長啦條片，cut 重點吧

之前連登post過
一直有人講緊

推

反侵果八十幾個共和黨

共和黨廢老

以後唔反JB了

establishment

批評拜登又會畀部份弱智傻閪連登仔話盲撐侵

條女係人口販賣集團？

Kevin Spacey
關咩事

好似係同jeffrey epstein同流合污
知好多黑幕
前排比人拉咗唔知依家點

同問⋯

呢個仲猛過Jeffrey Epstein, Epstein 係可以犧牲.

佢識揸直升機, 潛艇.

邊首？

#36 有人post咗

Push